急~誠意地想問下有無後天食物敏感呢回事？

是咁的
最近發現自己右手成日起粒粒紅晒好痕
觀察左大約半個月至一個月時間
似乎係蝦作怪，因為有時係食完m記痕，有時就係夜晚果餐有雪蝦會痕
但我由細到大都唔對蝦敏感
所以想向大家請教有無後天食物敏感呢回事

可能係你細個冇留意又或者唔明顯姐

係濕熱，睇中醫啦

信我，你之後會周身病痛，我之前都係咁，而家成日出出入入醫院

有

話後天食物敏感，不如話係你咁多年以黎食某類野太多，搞到身體積埋太多毒素先有咁既問題

試下搵一排食清淡D，睇下中醫執兩劑排下毒，到時再食番同類野應該唔會有事

影黎睇下如果唔係肉酸的話

已經散左，下次先

有，我都係細個可以食蝦，大個一食就皮膚紅腫/口腫面腫

我都係後天食物敏感
嚴重個時成身都會出風癩 腫起一舊舊
日日都係咁 諗起都想死
但係我由細到大都冇試過敏感
係突然間身體有呢種反應
睇過好多次醫生 都唔知原因

有
細個食蝦蟹乜事都冇，大個左會嘴腫/喉嚨腫或者痕咁，生蝦仲嚴重個喉嚨比刀割咁差啲抖唔到氣

有冇挑蝦腸?

利申: 試過敏感因為蝦腸, 蝦肉冇事

同你症狀一樣，自從中學出現敏感之後以後都斷唔到尾

我都試過呀
嗰排壓力大，只要食蝦就敏感
轉咗工就咩事都冇lu

建議你快啲去做個血液檢驗

咪又係天生只不過未發出嚟